祖記再「鯨吞」意甲！3本土天才進入「射程範圍」

祖雲達斯以絕對優勢拿到了意甲半程冠軍，雖然隊中擁有眾多球星，但他們絲毫不放鬆對年輕球員的網羅。《拖連奴體育報》報導，祖雲達斯打算為3名意甲天才發力，分別是基艾沙，東拿利和尼高路巴列拿。
基艾沙幾乎是目前意大利當仁不讓的最具潛力新星，年僅21歲的他已經是意大利國家隊的進攻核心，目前效力於費倫天拿。而出生於2000年的布雷西亞中場東拿利(Sandro Tonali)被譽為意大利新派路，無論是從外型還是球風上，兩人都很相像。另外一人則是卡利亞里中場尼高路巴列拿(Nicolo Barella)，他同樣是意大利家喻戶曉的本土新星，並且也是意大利國家隊主力。

不過，祖記需要面對國際米蘭的競爭。剛剛加盟國米的前祖記高管馬路達表示，他此前已經為祖記談妥了基艾沙的交易，但現在他要代表國米搶回來。此外，基艾沙還在歐洲範圍內被包括曼聯、車路士、巴塞等豪門關注著，他的身價達到6000萬歐元。東拿利和巴列拿也被國米和拿玻里等隊關注，引進他們需要不小的難度。
近些年包括戴巴拿、佩連、貝拿迪斯治等球員都是祖記從意甲內部挖來，而本土球員一直是祖雲達斯的重點目標。對於球員而言，如果不考慮出國，祖雲達斯幾乎是他們目前最好的選擇。

同拜狗一擔擔

去祖記做後備?

咁玩法 意大利會唔會越黎越差

大意甲共榮圈囉

基艾沙真係勁

祖記好少少 起碼肯洗錢買牙朗

羅馬淨係dzeko 都唔是意粉了
有冇意大利正前可以取代到佢

本身都差，垃圾獨大聯賽

當羅馬無料

拖連奴個100m前鋒